\documentclass{article}

\usepackage[dutch]{babel}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}

\newcommand{\emphasize}{\textbf}

\title{Algemene Vergadering}

\author{
    Meysmans, Caro \and
    De Geest, Pieter
}

\date{21 oktober 2017}

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents

\section{Leidingdiner}

\section{Leidingsweekend}
De verantwoordelijken hiervoor zijn Lukas en Hannah.

\section{Klein Kamp}
\subsection{2018
}
\subsection{2019}

\section{Opkuis}
Dit zouden we zaterdag inplannen.

\section{Groot Kamp}

\section{Kerstfeest}

\section{Sinterklaasfeest}

\section{Gemeenschappelijke activiteiten}

\section{Kermis De Kikker}
\subsection{T-shirts}
\subsection{Bandjes}
\subsection{Sponsors}

\section{Chirowerking}
\subsection{Richtlijnen}
Iedereen moet stipt aanwezig zijn om \emphasize{13u30}!
\subsection{Opkuislijst}
\subsection{Activiteiten}
\subsection{Snoep}
\subsection{Uniformen}
Er dienen dringend pulls bij besteld te worden.
De verantwoordelijken dienen een inventaris op te stellen.

\section{Inschrijvingen}
\subsection{Leiding}
De volledige leidingsploeg dient nog ingeschreven te worden.

\subsection{Leden}
Indien jullie een inschrijvingsbrief ontvangen, geef deze onmiddellijk af aan Caro.

\section{Christus Koning}
\subsection{Drank}
\subsubsection{Consumeren}
Drinken met mate is de algemene richtlijn.
We willen ook benadrukken dat tijdens alle oefentijden, wanneer er ouders binnen- en buitenlopen, het drinken uit het zicht moet worden gedaan.
Daarnaast verbieden we het consumeren voor \emphasize{iedereen} tijdens de oefentijd van de speelclub en rakwi's.
Er wordt ook zeker en vast niet gedronken wanneer jullie bij jullie leden staan.

\subsubsection{Betalen}
Tussen maandag en vrijdag wordt er gebruik gemaakt van een \emphasize{turfsysteem}.
Tijdens de generale repetitie op vrijdag sluiten we een \emphasize{gratis} vat aan.
Daarnaast drinkt de volledige leidingsploeg \emphasize{gratis} op zaterdag.

\subsubsection{Bezoekers}
Aangezien een groot deel van de leidingsploeg gedurende lange tijd in de zaal vertoeft, gaan we bezoekers niet verbieden.
Iedereen staat in voor zijn eigen bezoeker.
Dit houdt in dat de bezoeker zijn consumpties turft bij de leider die hij bezoekt.
Op het moment van betalen, verwachten wij de volledige som.
Het nog niet ontvangen hebben van het geld van uw bezoeker is jullie probleem.
We vragen wel dit zoveel mogelijk te beperken.

\subsection{Misviering}
De nieuwe leidingsploeg dient contact op te nemen met pastoor Sven.

\subsection{Shiftenlijst}
Gedurende het evenement dienen een paar posten gevuld te worden.

\subsubsection{Kassa}
\subsubsection{Toog}
\subsubsection{Doek}
\subsubsection{Techniek}
\subsubsection{Loopjongen en -meisje}
\subsubsection{Gastheren en -vrouwen}

\subsection{Repetitieschema}

\subsection{Programma}

\subsection{Benodigdheden}

\subsubsection{Doek}

\subsubsection{Drukwerk}
\begin{enumerate}
    \item{Prijslijsten}
        \begin{enumerate}
            \item{Drank}
            \item{Inkom}
        \end{enumerate}
    \item{Toestellen uitschakelen}
    \item{Programma}
\end{enumerate}

\subsubsection{Techniek}
\begin{enumerate}
    \item{Doek}
    \item{Walkietalkies}
    \item{Camera}
\end{enumerate}

\subsection{Muziek}
Iedereen voorziet Caro ten laatste dinsdag op welke nummers men danst.

\subsection{Eindlied}

\end{document}
